17/18 學年Non-JUPAS &副學士專區(34)之我想要offer

[quote]各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Telegram 2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU group

PolyU group

守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅[/quo

收到hku Im offer

有冇人啱啱4點in im

congrat

poly shipping offer god
city im offer god

Offer God poly Balss

想問下洗唔洗帶咩文件去in

poly shipping N手飯 god
city bom interview god

poly balss 求求你我想有書讀
Interview god請繼續俾interview

可唔可以講一講關於

cityu engine in 得都入

包唔包ee

我想問 late application 值唔值得報

city im offer god
入到im我會捐1000$
捐最多既血
u grad前既初一十五都會食齋
一年戒牛
offer god

新po拜一拜offer god
Poly Shipping
BU ISEM
City ELTM
唔該你

跪求Interview God Offer God 好想有書讀

你報咗咩科？zero ok

Polyu balss請你今個星期出畀我
我真係好想讀

應該唔包
因為唔係in 得都入
我就係人辦

加油，各位 唔好放棄 就可以成功

唔洗啦 我組有人拎咗啲文件俾個lecturer 個lecturer唔識俾反應

唔該巴打

我想問20 21號in city mkt 既,
有冇人已經收到offer??

介唔介意講吓你嗰gpa range 同係咪cccu

新POST 拜HKU CITY OFFER神

巴打你讀邊間咩科同goa點

巴打幾時in?

雖然我最後都係讀ee
如果你只係想入U ee 一定唔係最佳選擇
因為都幾忙
ee 收人gpa 應該唔係最重要
唔係cccu

聽日 我係絲

thx

依家係d大學放棄我

Im應該由高分順住派落去

冇報

city im 係咪個個都有得in

可唔可以講下咩題目

add oil brother

我冇

多謝interview god
只係收到interview 已經開心到想死
希望我可以順順利利收到offer
收offer 捐500

咩科

係咪無人3號in city acct
全部聽返嚟都7號

OFFER GOD AND INTERVIEW GOD
BOM OFFER PLEASE

cityu ee 有offer 嘅請上嚟通知聲thx

是但揀個IT term解釋下

忙係其次

唔係有第二round咩
所以先問係咪個個都有得in

我都無
睇黎我同你遭遇都幾似

身邊既fd係 由3.14-3.9都有

小小恒巴打加油啊！

下個月仲有interview

例如啲咩

我同個fd都係3號朝早

幾點

我唔想做人la。。。

一個九半 一個十一點

好想死

新POST拜一拜bu poly city god

巴打冷靜
願offer god 保祐你

九半 係你定你個fd

有無in 過hku civil 巴打講下會點in 同個written test 考咩
收到interview offer 但好撚不安

Interview god
保佑小弟聽日poly a&f 順順利利

呢個世界完全唔公平

我三月頭先報 year1 entry, cs 同 engine
依家冇嘢收到

我明
我真係明

add oil
this is non-jupus

我聽日in acct

fk no bom second interview

星期三十二點PolyU offer神

我in a&f
一齊加油

加油入polyu

想問有冇巴打有City CEM interview/offer? 我仲未有回音喺咪已經收咗皮

你仲有其它科ma

Year 1 係咪會同year2 一齊in ?
問過lecturer 佢話會

巴打咁肯定其實係隨機派定揀人in

hku nursing offer god

應該會

我3號

新Post繼續拜
求Offer 神賜我UGC Offer

11

City acct 2nd round 7號都出左interview?

上個po 全部7號

點解會有7號 佢正係比我揀 3/4號

冇shipping offer?

南華巴打好有愛 成日應我機
其他科冇乜聲氣

想問下各位巴絲city acct transfer student係咪唔會有yr3 offer?得yr2
新po繼續拜offer god

有冇人再打過去問hku nursing 問幾時派offers 等待好折磨 日日ff 自己得左

你yr1?

如果有year 2你讀唔讀
我諗緊如果我有offer year 2 shitty應唔應該放棄bu year 3 offer

Senior year entry

你

無2nd round係咪一定無offer 架？

巴打gpa幾多? 幾時in?

早一年賺錢同遲一年賺錢既分別

真係咁簡單咩 聽講shitty acct好過bu好多

Offer神

我都想死

巴打GPA幾多？in幾點？ 係咪得一日interview ？
無interview offer

收唔到cityu English studies interview 好想死😞

我問過我cc啲老師佢地都話無乜分別因爲都係考同一個牌 佢地話寧願早出尼賺錢

爆4，in 13:45

Poly u offer god
City u offer god
Bu offer god

係 本身second in都好多人

你實有其它offer嫁 唔好放棄

呀 你嗰時係offer waiting list 定 no offer?

我唔想再重複講，再講全個lihkg都知我爆4冇offer

唔好再重複講 再講你爆4咁癲叫我依d廢j情所以堪

我依科第一科interview
報hku e&f city e&f management science 仲未有消息

我個陣淨係得3/7 揀
有4號咁得意

你係咪23/24 in
佢可能太多人揀7號所以full 咗
所以開多日?

Yr2 爆4都無

得banl offer,無accounting offer
我friend ar

邊間acct

有n手飯同cityu offer嘅
add oil

多謝你呀 祝你收offer 收到手軟

CityU business analysis 出offer未?
有無人知大約幾時出?

Offer GOD
CityU

bom出左second round interview?
想問仲會唔會再派？

利申：3.5x ielts 6.5 乜7都收唔到

banl offer出左

Fd收到Banl?

未，hkcc>3.7應該好快有banl offer姐

我都收唔到
我ielts有7都收唔到

小小恆我friend ar
i mean

其實唔肯定 淨係個上知前一排出左 好似3.6 or above先有
啱啱上個post又有人話啱啱收到interview 以為有2nd round
我都唔清楚
3.5x 乜7都冇too

岩岩睇到 嚇死

有gscm我都心足 乜都唔會再要 希望會派second round offer n thx bro

我迷失在.＊ 這場﹍×°nonjupas 遊戲°°°×．﹏\

我都係有7都無
好想搵個膠袋焗死自己

應該今星期內

我身邊d人ielts 6.5 gpa低過我都有interview 點解會咁架

ppp offer god
快啲出埋其他stream

想問city im係咪in埋聽日炸?
要等多幾耐先出offer?

CityU IM offer
BU ISEM offer
City acct second round interview
比個offer我好無

我識有人星期四in
Albert話兩個禮拜內應該就出

POLYU BALSS OFFER GOD
星期三晚我等你架

有道理 如果我同你講我唔想做會計呢

希望聽日醒醒定定

都未收到banl offer

你地通常in會問咩問題？

我係星期4in 似係尾2果日

推

bu cie. cgpa 3.4 讀business administration

interview都可以講 屌打咁多個candidates. (有多年IT+啲programming底)
加上好多extra curricular activities (population by census, summer internship, 搞event既organising committee [leader] )

有fd星期五

其實想問in完會問個professor咩問題

點解咁講？

絲打幾點in

我都想知

會自爆 我朝早in 巴打都係聽日in?

收到風 應該都可靠

我11點 唔怕講

呢樣你有問題咪問無咪算
不過佢問你咩問題其實好睇心情/interviewer，有人self intro話自己CityU 泳隊，佢問香港有無可能倍育到另一個菲比斯 ，利申聽人講。我自己就比人問expedia

好啦thx

Offer god 求你比個offer我 我等你黎搵我

有冇人黎緊in city tvb??唔知要點温書好好驚

一齊加油 巴打prep左咩topic

IM IN 幾耐

新post拜offer god
cityu offer god
polyu offer god
我想要offer呀

1個鐘左右

咁耐

我都係
你year1?

絲打都係？

Prep左city個官網d野 facebook有快睇 就算

因為本身聽日有個更重要既interview

唔係阿，我聽人講嫁，佢朝早10點in。我係問expedia

咁耐既咩 唔係幾個人IN既咩

English studies收咁多人一定得既 未派到你地姐
你地咩cc咩gpa?

收到hku im offer嘅巴絲我想問下個admission deposits 係咪一萬

I mean我都係比人問expedia

好似會傾幾條 問題
利申fd in左

幾點？

我唔係year1

見人in完都唔係問佢官網啲野好擔心
咁多interview好羨慕
祝早日收offer

Me 2 ar 玩完feel

你男定女

me expedia too

唔通你係係咁講個個

你in幾點?

感覺星期四in im我會gg IT乜都唔識

我cccu gpa近3.5

4

offer god
hku offer
cu offer
city offer

唔怕 海軍鬥水冰

我都係4點

有人收到cuhk既community health offer未？

self-intro完會唔會有follow up question ?定係直接GP discussion

有機會有

Offer God

點解個個剩係講im
有冇人可以講下GBSM

我都係星期四in 連呢科讀咩都唔清楚

Offer God
Poly God
I love you

offer god

唔知會唔會出shipping or gscm

IELTS 7 cg3.3x 冇interview

唔理啦 燒賣就燒賣 都補唔切拙啦

點解會咁

收唔到hku im offer 人生已完

祝福你呀巴打

應該冇咁快
留位費先收完冇幾耐

絲打聽日interview 手下留情

巴打你cg幾多

同問

低你啲啲3.3左右ielts7

Tvb同 media and communication 同一個department？
Mnc反而唔洗in

一齊加油

想問下如果dse中文得2 但補左igcse 會唔會影響到offer架?

報左hku ss
英文有4 cccu cgpa 3.8

cityu mkt/ management offer
offer god

gpa god

兩科都係department of media and communication

話説如果冇city acct as2 second in 有冇機會as1?

吾好灰心，身邊好多朋友都係哩個cgpa,都冇interview, 正常你個cgpa係入到既，收到first round interview既可能係高cgpa,但冇考ielts個d

same 我仲要0 offer

中大政政/ibba收吾收year1 gpa3.4/4.0嫁

一個ugc offer都未有你地明唔明衣種感覺

明

點會唔明，我簡直係代表

點解hku anf同cu pac 仲係一d消息都冇

我都等緊

4月先開始in 不嬲遲

我還有機會

但你咁高gpa唔洗驚啦

pj midterm完全無心機溫同時間做

咁先要驚，其他人ge期望好大，況且仲未有offer

多謝巴打安慰 不過你唔好再打個吾字啦
First round offer其實3月中派左畀高gpa+ielts7+/dse 英文 lv 5+嘅人
今round interview 啲人話連 無dse 英文5/無ielts7嘅人都收到 但明明呢個係佢最低收生要求黎
唉 最灰係連gpa低過自己嘅人都有interview

我幾驚得自己仲係乜消息都冇

新帖跪拜
POLYU ITC OFFER GOD
BU ISEM OFFER GOD
CU IM INTERVIEW GOD

再拜bu hrm
city banl
city mgt
poly mgt

巴打加油

更正 CityU IM INTERVIEW GOD

吾你老母

Offer 神你眷顧我一次

政政唔收Yr1

City interview god
City Interview 要準備咩同帶咩

其實好有興趣同你相認 因為情況太似

Poly mkt offer

city interview god

I know that feel .我都未有offer

day 47
hku nursing offer god

你哋係咩科人

我想問報左city bse/cem/civil個堆既 有冇interview? 同埋有冇轉status

新post一拜interview god offer god
polyu
bu
cityu
hku
是旦一個ugc degree offer己經好滿足

今日開始係咁望住部電話睇下有無email
Banl offer呀快啲俾我啦

係咪會派direct offer先？

我都唔知第一轉offer有無3.7以下份

係

Interview god
聽日順順利利

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS 二手飯

收到offer即捐一千

星期四 10:00am
我打算唔去
已有offer 各位加油

Offer god

Offer 神

想問下有無巴打，絲打係3月24 in city ge account 收到 second in email?

所有

無second in 係咪肯定無offer?

你GPA幾多啊

新post一拜
真係好想要poly offer
Offer god 求下你

無

唉 其實我都唔知in嚟做乜 咁多人高分過3.7 派都未派到我啦

Mnc係咪未派offer?

我冇3.7但係連interview都冇

新po 一拜bu n手飯
edu offer

但我朋友早我一日in都收到

聽日city bom interview順順利利
interview god

Hku nursing offer god
Polyu interview offer god
Cgpa>=3.6god

新post幫男朋友求
POLY GSCM OFFER GOD
CITY IM ECON OFFER GOD
BU HRM OFFER GOD
收到會做義工㗎

收唔到sec in

bu geog

4月3個日？有5號架咩？

應該係統一派 冇就應該冇

應該派左
我23 號in fd 24號in 今日都收到second in

慘

同路人

唔係得3,7號咋咩..

其實係咪唔係咁睇gpa?

有無巴/絲打 星期四6:00in city im

你有其他野搭夠？你都有bom啦

巴打手下留情

Gpa只係1st round interview既門檻，之後睇你表現 利申有2nd

你都手下留情
一齊入im la
ching巴定絲？

巴打gpa幾多

有無人聽日in Poly AnF
好驚佢問埋d三尖八角既問題

好想in city acc 唉

我都係四點 超chur
下下未停已經有人接住講

利申未用過expedia 不停9吹

巴

完全明白 慘

呢度有個shipping offer放出黎 接實啦

有無人in左edu u language studies?
睇個interview format無講要自介 其實使唔使

巴打諗住reject ?

hkcc 3.5x

巴打點準備discussion吖
好緊張吖

有Bu有Poly

有冇CU tg gp

幫男朋友拜hku im offer god
求你俾offer 佢啦 佢呢兩年真係好努力
有offer 我一年唔買企鵝

睇官網 fb

上星期五用信用卡交嗰一皮嘢但係到而家都係寫住not paid

Gpa god
City mgt offer god
Cu interview god

Poly abb offer god

poly shtm係唔係仲未派interview

點解3.2都無EdU LSE offer

當身邊所有人都問我有offer未既時候
其實一個interview 都未有

想問city ppp係咪淨係in左housing 其他未in

ME TOO

想問下 收到CityU acct second in 既巴絲 有無4月3 10點 4月7 2點 3點半之後 以外既時間

仲有兩個鐘polyu 又派彩

有冇巴打知city ms yr1幾時有interview

星期三晚先係

巴打咩科？SPA？

CityU marketing offer god

我文科

Polyu offer god 你星期三出畀我呀

心急人上

hku 6080幾時出interview
每日都好忐忑啊
拜interview god, offer god

有interview又入有offer即捐1000

巴打求咩

識人4月3 0930 1100都有

poly shipping offer god
city im offer god
幫女朋友拜poly itc offer god

In幾點啊你

city im offer god

City Fin 同 Becon係咪仲未interview?

唉 一科interview都收唔到

ifc見

Balss

POLY上個星期出咗SPA 比3.7以上嘅人
今個星期可唔可以出比3.6嘅人
利申 3.62 想跳樓
Offer God 我跪你啦 比個Offer我
EDU GES
POLY SPA
CITY PPP AIS
一個Offer都無 好辛苦想死

拜一拜offer god
Poly Shipping
BU ISEM
City ELTM
唔該你

poly 你個offer 準則係邊啊
求你俾個offer我啦

巴打咩事

city IM 幾時會有offer

gPA幾多呀你

巴打如果HKCC 就準備收Offer
否則就慢慢等啦

CIE 呀

29號朝早呀

知唔知pth test點考

SPA收HKCC先架

City account interview 出左未？
利申 yr1

City 大約in完幾耐先知道結果 等得好辛苦

我見database 個度有 hkcc 亦有 space
唔知有冇機會 唔想top up

邊個星期五in cityu im

好似係讀pth

兩星期內

你地幾時交non ju
我十幾幾號交咗
希望係分幾日send interview email

請問im interview會問咩問題㗎，唔該晒

Cccu就可以唔洗等 其他都有機

HKU CU PolyU Nursing OFFER God

只係有少少sad，city IM in得好差
多謝關心

點解咁講嘅？
其實我見上年database都係收3.7到
諗住自己3.62應該幾穩
點知到宜家手上咩offer都無

Year1 entry Offer god 快啲黎接我走啦

求Offer神賜Offer畀我
呢個Offer我等得好苦

訓前一拜
Poly u offer god
City u offer god
Bu offer god

識人cccu>3.8 都冇spa offer 而家就派到3.67 同埋過往經歷少cccu人入spa cccu機會真係好微少只能說

唔該巴打 見你都幾留意呢科
你係讀緊？

banl係今個星期內會出? 有沒人in左poly acct 聽日in

Offer God 請賜我Poly Balss offer

俾左offer我啦已經 等緊其他offer

巴打aim咩 會唔會reject 咩gpa

Interview God
Offer God

唔知aim咩 但有其他offer都應該會棄spa
Gpa就 唔講啦 驚自爆

到底itc肯派offer未 唯一希望 拜拜offer got

ee

HKU 中文教育 interview offer god 有offer戒丁一年

你係咪今日考六點果批

每日一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

好唔開心去左海邊跑步 offer god快啲出offer畀我我等得好辛苦

多謝巴打，點解會問咁專業嘅嘢 btw齊齊攞offer

Offer God
Poly BU City

各位巴打定d來
希望在明天

利申：兩三年前我都響度追po等offer,最後去左三大bbq

唔一定星期三, 主要睇個professor 有無係個日update.
系統每晚12點刷新一次
唔信睇下,當然我大佬上岸係星期六

in 都無得 in，係咪要跳樓

我問左Expedia

唉 offer god
Poly offer

thnx 人間有情，好人有好報

領教

加油呀 希望我地都有offer

Interview 都無

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS 二手飯
收到offer即捐一千

希望聽日兩個interview 生生性性

Poly acct interview使唔使self intro

Thx PolyU AML offer god
Thx HKU BSIM offer god
我會努力

PolyU Telegram Group Link update

聽日兩半in polyu acct 有無連巴一樣

12點一拜bu isem offer god
Gpa god

Cgpa差少少過3 係咪一定無interview ?

方便講gpa？

我真係好希望好希望有呢個Offer
求上天庇佑

等人reject

一齊拜BU ISEM

又係無料到
屌你老豆

OFFER GOD AND INTERVIEW GOD
BOM OFFER

好似4月先in

堅定流

巴打咩cc?

應該真
巴打之前都話會放
祝佢收其他更好既offer

朋友3.68 上個星期收到
佢都會放offer，一定有人放嫁！
如果city ppp 一派offer，仲多人會放
加油，你gpa 咁高唔洗驚

仲諗住遲下可以同5號仔相認 慘

有無人in 左 poly bse senior 知唔知個written test 係寫d 咩

新po 留名，拜一拜offer god interview god
有city bu offer 即捐500再戒丁一個月
希望offer god 可以可憐下我

咩科？

聽日IM 求求interview god保佑我 最後機會了

就咁讀篇文？

你俾心機讀阿
另祝Accelerator巴打收到offer

我自己一心想讀會計（小妹依家係恒管）屋企人話你出到黎都係考個牌姐 如果要defer不如留係恒管
不過都係有offer先有得揀 再拜offer god

收interview嗰啲多數係dse 英文冇5或者冇ielts架
到時去到佢都係同佢地講話要考番咁樣
唔係真係in

你班人搞到我唔係星期三晚都係咁check個edit制

Cityu business analysis offer神

希望我可以接得住
Btw巴打你仲有報左咩科

Bu biotechnology offer god

City banl im
Offergod

感覺edit制係假野
但每晚12點check check 有無offer就真既

仲有我呢啲3.16嘅社科廢柴 陪你煎熬等

但係有親offer既都冇edit制

四月三号？
知唔知係咪未派哂interview

我仲以為無Ielts7或者Dse英文5都可以收offer
咁我呢啲有ielts7但gpa唔算高嘅得3.3左右嘅就等佢慢慢派無得in?
好想讀呢科呀我本身cc都係讀英文同language
多謝絲打嘅解答

唔知poly個system點design
因為我所知,poly system比我感覺係個professor每日轉status
之後晚上data update一次(所以通常12點有offer(
如果無左edit 就有offer
咁不如直接變埋offer 個個status
當然唔掛除真係有data到 個system 馬上做野hidden左粒edit制
不過你地講個粒edit制咩樣.可唔可以cap圖睇睇

Poly acct 好似會派多round interview

加油呀追埋sem4

Click入去 Application No.到
中間位有粒edit制 好明顯下

city engine year1 entry

今日有巴絲打去問話second in 出完

祝你收曬兩科offer

已Grad 唔洗追

想知ppp interview 問左咩

Hkcc year one諗住去見識下，都算有做過準備

有無人收到offer 可唔可以話我地知,粒制仲係唔係到.
如果粒制真係唔見左睇黎傳說真係堅
我大佬早前收offer 都無為意粒制
當然幾年前既野system加下可能點都會有小小唔同

巴打我gap year中 你都係？

粒edit制係 禁入去application number 中間個粒
收offer前一日真係冇左 我覺得係因為覺得你唔洗再補交資料，有巴打話遲啲要upload sem4成績去meet offer喎，但其實應該係親自拎文件去meet

星期三city TVB interview GOD

我得呢個interview咋 比我得米啦

我印象收到offer佢會開個位比你upload
其實polyu會主動問和院校拎
利申:大佬幾年前收上左岸

我係gap year ar 依家淨係番下intern 其餘時間做廢青

巴打幾分？

等緊

offer god 我求求你 賜我offer去讀好書

希望佢入到poly同我一齊

你有勇氣gap year已經好好
收到cie offer想狗衝

巴打留tele?一齊討論gbsm?

因為gbsm難入

poly ITC
city mkt

想問吓有無人收到CU GEOG interview
同埋BU GEOG有無人知in完幾時先有offer
唔該曬大家

新post幫男朋友拜吓offer god先

已收offer表示係冇edit制，而upload sem4係佢另外開個位

我星期四都in依科

Poly offer god

offer god
求cityu banl
求cityu im
求bu fin

interview god
求cityu fin
求cityu acct
求cu Pac

Offer god
求所有interview 順順利利 表現優異 頭腦清晰 能夠冷靜應對
比我收到 ugc degree offer
請賜予我Edu language studies year 3 entry ugc degree offer
如受到此offer 必捐500元

我三月頭in 左geog而家都等緊offer

自膠，in左bu

有冇tg gp

起身拜offer god
cityu offer god
polyu offer god
我想要offer呀

Offer神 poly Balss 我等緊你

起身一拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

polyu nursing offer god
hku nursing offer god

City interview god
Bu interview god
Poly offer God
City offer God
Lingu interview god
Ielts God

我會認真讀書
孝順父母

跪求Interview God同Offer God 一陣IM要順順利利

晨早一拜
求Offer神賜我UGC Offer
好希望好希望可以得到呢個機會

CU offer god

BU city poly offer god
Come on offer god

我都好想有City Eng interview
求interview god比個機會我

希望今日兩個interview 順順利利

舊年non ju入返shtm路過 而家exchange緊 悶悶地
有無野想問

希望今日poly account interview 順順利利

city bom interview god
順順利利

Poly acct senior entry係咪派晒interview?

poly acct interview god

banl快D出offer啦 offer god

yes,冇edit制先有offer

UST offer god

CU offer god

offer god, 入左u我會生性讀書

add oil

hkuba
cityu bu
gpa god

無哂動力chur sem 4
chur完都未必有用

好想知

京黎出發去in im啦
offer神

求之不得
Telegram:

Poly u offer god
Bu offer god
City u offer god

Poly acct interview god 保佑一陣順順利利

Bu sw offer God

BU isem CityU interview god offer god

點解無人講社科或文科?
教大GES in 完足足兩個星期
完全無回音 selected for interview
有冇人in 完有回音
EDU GES
POLY SPA
CITY AIS PPP

咁早

開大歡迎你地

City banl offer啊

Hku nursing offer god

city im offer

offer神會保佑我地
ugc

Poly acct 順順利利

出左啦？

差唔多啦，我就到shity la

拜拜poly interview god同offer god

city im offer god
poly itc meeting god
ugc offer god
n手飯god
ielts god
希望俾一個offer我啦

巴打唔係11點咩

Offer god
幾時先肯派offer比我

City IS interview god
City MS interview god

比我year1走啦

ppp offer god

Push
好驚冇interview

Cityu offer god
Polyu offer god

Bu isem offer god

IM早15分鐘去會唔會太早？ email寫5分鐘

Poly shtm岀左interview

唔想去ifc呀
兩年黎嘅努力

岩岩到又一城

巴打你幾點in

頂住ar

諗住幾點上去

諗住搭8左右 到ac3

Poly acc 1:15

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer god

offer god
HKU BSS
PolyU SPA
CityU PPP
BU socio

巴打 同你報啲科差唔多 介唔介意講下咩cc
咩 gpa

瞓醒 幫男朋友求
POLY GSCM OFFER GOD
CITY IM ECON OFFER GOD
BU HRM OFFER GOD
收到會做義工㗎

我地都會有ugc offer 嫁

Poly offer god

未有 絲打介唔介意講下咩cc同gpa？

有冇人in 11而且到左？

[member]
其實我只係一個nonjupas 失敗者

多得身邊所有人都支持我姐 好想有個offer同佢地講make them proud呀

仲有唔想讀嘅科或者學校真係唔好走去讀 我無要到cie同ou offer 我嗰陣掛住做assignment都無準備就去in所以佢地真係亂咁收人架

Sem4嘅巴絲打加油呀 我上年5月完左final先收到第一個interview 我嗰陣同自己講嘅就係「有無offer你都要讀sem4架啦 死撚返去溫書做project啦」

或許到最後沒有完美句號 仲然倔強冒險一一去征討
加油ar

閘住

加油

offer神力量

如果收到offer 但meet 唔到 condition 既心情係點

我求Offer神賜我UGC Offer
我等呢個Offer真係等得好苦

offer god
Poly ISE junior entry
派俾我衰婆

Offer god 早晨 polyu offer

你cgpa好炆咩

許美靜絲打，你讀polyu logistic?
定有其它offer?

Poly mkt offer
聽日賜我力量

說好的討論GBSM呢

'

其實poly written test 15mins 係大概寫幾多字到.... 百幾就得?

Hku cu nursing

Offer god
BU ISEM
CityU IM

出咗POLY SHTM interview

poly shtm出左interview
BTW, 呢個係唔係UGC

係呀

Cccu >3.8

hkcc 3.6 好低

加油3.28都比我有機

之前聽過3.4係cut off 有3.4就有得in 唔知今年係唔係

HKU BSIM offer god

Thanks interview god
Offer god

今年聽過人話3.3都有得in
不過問過professor話3.4好好好大機會都會有

基本上，唔使諗一年入返hotel
問過話係冇先例

冇報教大真係失策，不過我上年有frd入左教大，開學一星期唔慣去番speed等報今年

暫時得logistic遲啲應該會有banl 但個人refer logistic

Prefer*

集氣

出咗Cu cultural studies offer

cityu mkt 呢？你in左？
我都交左polyu錢，今日deadline

bom in 45mins
gp interview 15mins
咁剩底時間做咩???

city im offer byebye

每日一拜
Poly balss offer god

可能同student help傾
or individual in?
btw 爸打你幾點?

hkcc 3.57

city mgt究竟幾時出offer？

上個禮拜有人話打電話去問，今個禮拜出

Ching幾耐之前in?

cccu商科 cgpa >3.5 一個offer 都未有

自己Interview 真係好廢

有無人in左edu u 幼教同語研？
想問下interview形式同問左d咩

i know that feel bro

+1

冇offer有咩後路

有冇人in左 year1嘅poly food safety ?
我仲未有interview

今個sem 可能chur 爆個gpa
等n手

再冇就gap year

絲打係咪6號

我係一定冇offer個個

Zerok brother可能有mgt offer呢
我就無機了

Gap year 我都好喜歡聽呢首歌

收到Poly EE offer

好撚煩

Polyu offer

巴打邊個in?

唔係話4月中先岀咩

Albert

我覺得自己講得好一般 3號果個aggressive

ching咩No.
應該係8號?

我到後期根本冇出聲 唔識答 巴打幾號

你地in幾點?

ching巴定絲先

絲

咁應該係6 or 7

5號

琴日6點city im有位同學幾靚仔 focus唔到起interview

有啲唔係好想去im interview
本身無咩興趣 見到手足分享嘅題目又完全唔識答 之前見水泡科先報埋

Ching 10?

巴打好勁 講野好有point

我好鍾意no.5講嘅野
下就2點加油

咁你係6 or 7?

6

食埋個飯就去poly

Interview God 保佑

我最尾又冇問問題

爸打一陣in bom?

我係認得你果位人兄

3號仔

你都in得好好

我想講
no. 6,7一定有im offer
你地每次講野佢都mark低勁多野

入去in之前就覺得 係你黎

加油吖
有polyu offer記住放im比我

7號一定有 albert係咁點頭 但我後面直情冇講野

Offer god
Interview god

其實我每次講野
佢冇拎過支筆

相認post

預左gg啦

覺得上係連登絲打 既感覺

你都有個GSCM offer係手 乜都冇就應該真係gap year

一陣1600 in IM 有冇咩tips俾下我
宜家好不安

其實你知唔知你好有氣勢
你每次講野我都窒一窒

我都應該等收皮 外國女人in

我都冇見佢寫我野

跪拜offer god

5號巴打self intro勁大聲勁有氣勢我嚇一嚇

係7號唔似姐

No.5 keep住氣勢in Polyu
再放im offer

No.7應該實有offer
btw我覺得佢幾cute

我都覺

city im banl bu isem offer神

真係唔發現

你地係咪一早就識得😚

齊齊有offer 睇得出巴打好有心

唔識

以前中文同lecture

hello, No.9，我知你會睇呢個post
你嘅笑容令我無咁緊張😂😂

HKU 6901 year 1 entry出offer未

Non jupas post都有狗公

Btw 3 6 號巴絲打加油

3 5號巴打們加油too

5,6,7,9 加油three

多謝 offer god

9係邊個

唔係10黎咩
不過我都估唔到得6個人

望住d巴打相認哂好搞笑

利申 枱

多謝offer god俾offer 我男朋友
我會一年唔買企鵝

7號

返大陸讀重慶大學啦

無左

no. 7做咩爆響口
以為你唔會上LIHKG添

我個fd黎

仲有n手飯ma
add oil

3-4

Poly mkt係咪未出？

bom interview 順順利利

真係出咗？
有冇人收到

Im group幾耐 聽人講佢隨便問野好難prepare?

Expedia 點睇
Credit card 有人覺得危險 因為黑客點睇
Fintech 點睇
外判d工 美國曾經想立法 加用AI既公司稅 補貼普通員工

信我，大家準備唔到，佢完全係即場諗問題

好Hea

好撚驚陣間In

唉點解我city im要係鬼婆in, 其他組D問題又易答又可以用中文

2點in係咪準備鬼婆

多謝hku im offergod

same

今日出左offer 啦？！ congrats!

Congrats

HKU interview god offer god

恭喜

Hku 中文教育 interview God offer God

city im offer god
好想收到衣科offer ugc淨係得衣科有interview

City im offer god

hku im offer god

city im offer gob

bom有冇人2點半?

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS 二手飯
CityU IM

收到offer即捐一千

Going 2:15 polyu interview

收offer果啲請問係幾時發現冇左粒edit制嫁
我果粒仲係度

city mkt n手飯
city mgt
city banl
poly shtm
offer god
有offer即捐500比NGO 戒食零食甜品一個月

半個鐘後poly interview 順順利利

你收到？

5號我會幫你祈禱
Keep住個勢

多謝...祝大家都有offer

唔知balss今日會唔會出offer

咩cc gpa

3號 都加油

今朝in完無咁緊張

係呀 絲打都係yr1 entry?

City u offer god

係啊，你咩college同幾多gpa

加油加油

HKU nursing offer god
please give me an offer

Me 2

我地呢group人好正面

棄已放，報speed

一早報左

收到offer了
多謝offer god

我本身得番im interview有希望 in完連個希望都冇埋

巴打係咪in左好多科

陣間In Poly好撚不安呀

3.6 space

speed見

你又幾時收到，咩college gpa?

我都收到 都係今日lunch既時候

我space gpa3.4x

收到HKU Engineering Offer 而有興趣入EE嘅請pm我

Seed 共享

我gpa低過你 收唔到

係咪要跌埋心水讀恆管

幾號in?

大約1個鐘前 space GPA 3.8
絲打你呢？

可能未出哂呢...good luck bro

Space gpa3.6

有冇人上星期三in eie收倒offer？
我粒edit制仲係度呀

你收唔到？
定我睇錯上面？

3.5x都要讀speed?

speed一早收左5000都交埋
我叫唔叫有offer

收唔到 你幾號in

3月8號 重有第2日咩？

Offer God
HKU
UST
Poly

求interview god保佑我過兩日city tvb interview順順利利 講野唔好窒 發揮正常 我唔想冇書讀

唉3月15號in完poly mgt 希望有year 3 offer

有無人in左edu u language studies同幼教
想請教下個形式

Poly粒Edit制仲係到

無offer咁可以點 爆4都未必有啦
絲打，你個5000係for咩？

city ba, bu isem
in埋ou有offer但我唔要啦，當interview practice
in左city scope
根住到今日嘅im

跟

好撚驚im in鬼婆

Gap year
我都暫時0 offer

Good luck胡師傅
比啲爭扎就得嫁啦

留位費囉 啲u係一萬佢係5000

我得2個interview 巴打gpa幾多

interview god保祐我bom順順利利

我想知啲人係星期二晚冇定星期三晚冇

星期三嘛

嚇到我屎忽都冇肉
咁我再等下先
多謝檸檬妹妹

你講先

3.5x
你呢？

拜多次offer god
等interview嘅日子已經壓力好大同好緊張
希望in個陣生生性性啦

Im self intro完全諗唔到可以講啲咩經歷拉到去個科到講

如果聽日都冇offer我真係好

雖然應該冇咁快
希望聽日我都有

唉 A1會見倒我

留左位緊係算有offer啦

組團啦

offer god救下我啦

speed

Thanks offer god
我會努力讀書 俾我順利輕鬆meet condition
以後有得做善事都會把握機會做

Offer God
有offer既話願意介丁介海鮮一個禮拜

希望我地一齊有

我又要我又要

有書讀都好過無

要有幾個人reject先得

唉
edit制我同你有仇咩？
成隻冤鬼咁(前)住我做咩

希望有 唔想上a1

cityu I love you
比次機會我

巴打你咩科
你個名

巴打in 11點定12點?

city bom offer god
報定speed

speed仲未俾offer我

istl

希望有n手飯食

Speed定cie好

speed好似係topup界hku?

咁多ISTL 既

最慘唔係親生仔

cie
張cert得bu名
我表姐上年grad

Thanks

Poly offer god

我得2條路行咋 俾條生路我 俾個poly offer我

cityu in 完幾時開始派彩

好撚貴

Thx part time social work Offer God
我終於係大學生啦。

不過我好貪心，我想要full time offer
再求多你一次呀！part time 學費好貴呀

嗚 我都想有ugc offer
報定先 唉

等咩科

POLYU BALSS OFFER GOD
聽晚我等你呀

有冇ching知其實Bu commu係全部科都勁定係只係journal勁？

Me too 我一個月前仲等緊

冇interview 係咪連n手飯機會都冇？

想問bu sw出左offer未

Senior year出左

你first choice?好似呢個星期有消息

啱啱in完 poly account

Interview 完再拜拜poly offer god

係呀
好驚

到底Bu commu係全部科都勁定係只係journal勁？

Poly Balss

我咁辛苦多2年為咩

老老實實BU開始唔入流
收生懶高竇

咁journal 當然仲係好科
中國文學好啲囉

其他真係唔敢講

City im offer

HKU NJ TG GROUP

我爆4都唔知為乜，身邊個個都有offer得我一個冇。。。

Interview定offer?

識人已收year3 offer

今日city im問左咩

幾時出嫁

City management
Poly GSCM

有冇20號in city mkt嘅巴絲收到offer

完哂interview la
你咩cc?
咩gpa?

In完poly

ou 3.3x

你報cityu im可能有得in

冇interview 就一定冇offer?

Pra呢

咁你有冇fd ielts 7分有interview?

Offer 今日交留位費deadline

好似唔係 之前碌post見過有人話冇interview 八月尾食到n手飯

City mgt offer god

呢兩科咁多人爭

呢個月頭至中既事

而家仲有冇咩後路未deadline可以報

city im offer god
收到offer捐1000$
捐最多既血
u grad前既衫一十五都食齋
戒牛一年
求求offer god

拜city mgt offer god

Poly有啲科有late application

幫朋友拜bu bba + poly management offer god

Poly itc offer god

但我本身報左兩個choice都可以再報

ppp housing interview會唔會有下round

咁唔得啦

今日in左 200-250人到 包括year 1&2

真？

緊張到日日都好胃痛

Bu poly連interview 都無聲氣
得返city

希望我同我女朋友＆身邊既朋友都有offer

im 係咪鬼婆in就英文，其他中文?

連self-intro都係???
咁咪勁難prepare

我意思係應該再有下round

city im 係咪要in曬全部人先開始派offer
我見佢27號in到4月7號

有冇人知poly acct 著重gpa多啲定 interview??

Self intro佢話 "你準備左英文就用英文啦" grp discuss係prepare唔到架亂問

咁你知唔知係咪人人都有得in架

HKCC 3.6x

姐係就算7號in果啲 都已經收到interview?

有fd問helper 總共千幾人報

poly af interview好難

Year 1？

問左乜

City im

year 1 hku engine 冇interview 是咪冇機啦？

Polyu acct offer god

全部year1?

如果係鬼婆in既話我覺得係可以準備, 因為係grp discussion
google下o2o, big data果D keywords, 起碼知道大約係D咩野黎

快啲黎接我啦offer god

Balss I wait for you

SORRY我想問多幾樣野
幾多人一組??
總共IN幾耐??
同埋有冇INDIVIDUAL INTERVIEW????

正常10個人一組 in大約一個鐘

Poly account offer god

Speed

tree u bba d gpa壓到好低
我fd gpa得2.5x

我想問吓CU GLBS 2year制
岀到黎會唔會同4年入嗰啲有無分別？
都係cu大學生？

佢係base on啲咩去揀 3.1-3.9都有得in 但我無

HKU nursing offer god
i need an offer
cgpa >3.9 god

多謝offer god,
今日收到6963 conditional offer,
呢一年我知道應該要點樣做

有無人巴絲報 PolyU BAIM

Year two?咩gpa

Hku nursing offer god
幾時派offer

Im 岩岩4點 group in 得10min...

Poly offer god
Hku offer god
Cu offer god

Ust conditional offer
offer god

poly is offer god

巴打有冇報ELTM
知唔知出左offer未

邊個in

Around啦 1人2次野 7條友 英文in

Cityu ece 幾時派😭

用enjoy卡比留位費有冇cash dollar賺?

派左好耐啦 上星期一既事

冇心機做野 聽日仲要交3000字essay
Offer god

之前都唔見有人講嘅 仲以為未出添

5點In完Im 中文in

下
又冇我份
巴打有冇？

1001前一拜bu isem offer god

巴打表情唔係幾好咁wo

A巴唔好灰心呀！！！枕住黎架！！！